奄奄一息白鴿，點做好

H5n1

係上環

未死

呢啲真係要call漁護署

有無得救？

係咪想飛又飛唔到， 飛得一段仔好似好虛弱咁

1823啦

你應該問自己有冇能力救

眼望下望下
嘴呼吸緊

想做零號患者？

其實我覺得救唔到，想帶佢安樂咗去，好似太辛苦

漁農處

你地有無人性，應該帶佢去睇獸醫，再帶佢返屋企，俾個溫暖嘅家佢。

即走消毒自己
搵漁農啦
白鴿咁係到小心啲好

打去無人聽。。。

到時係成個香港嘅事嚟

搵漁護執走佢

如果驗到有H5N1 佢地會消毒現場

如果係貓狗會點